[拋磚引玉]一人一套高質嘅妹控作品

啱啱睇咗套漫畫叫"妹控哥哥與兄控妹妹變誠實"，入面個妹妹又可愛又主動，唔傲嬌嘅妹妹簡直係妹系作品嘅清泉

有無其他高質嘅妹控作品分享吓

咩都唔講，留幾個表情算咩意思

Big order

個名似係四天王番嚟喎

戀風
圓豬胸

戀風太舊，啃唔落

德...德國..

失望，連登咁多人連一個高質嘅作品都講唔到

真神作

刀劍神域

魯魯修

推

妹妹同蘿莉兩回事嚟喎

seed d

兩個主角都係姐控

呢套咩嚟

少女與戰車？本子版？

魔法戰爭

痴撚線

除左緣之空 真係諗唔到第二套

呀 仲有魔劣